O arquivo bkp.bin contem arquivos concatenados, o programa backup.c
extrai os arquivos contidos em bkp.bin se rodado com ./backup ou lista esses
arquivos e seus tamanhos caso executado com ./backup -t

